澳門出入境一問

有無巴打/絲打 試過過澳門關果時比人查手機？（準備用港豬澳橋過去）

近排check得好嚴
我啱啱都去完
俾公安影相登記身份證
電話就無check

星期六，海路入澳門，無人check

行橋 出左香港境 喺東人工島已經要落車檢查

入澳門唔好用橋
不過，唔去就最安全

唔好去啦

係咪22號就會end左東人工島個check啊

風頭火勢 咪撚去！！

拎第二部機啦
風頭火勢仲搵命搏